929華盛頓DC人鏈TG gp

DC嘅AntiChinazi tg gp:
各位係DC嘅手足幫幫手呀

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

推

Sor 個gp應該係呢個link：

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

929聲援東突厥獨立

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。